書展揾工小心陷阱

特登留七日返工 而且已經好遲俾更表 仲要返左一日就無理解僱
Break又冇 lunch又遲仲要得10分鐘 企足12粒鐘仲要踩話表現不合格
明白公司發現人手太多需要cut人手
但呢啖氣真係呑唔落 ☹️

佢又唔係唔出錢俾你
陷咩阱

Lunch得10分鐘
人手多但食飯都無得食咁濟
佢請都唔撚做喇

Title引你黎睇啫😘 雖然唔係幾成功。。

又emoji又听

如果你叫佢apple 姐姐 佢可能會俾返你番

年年書展都見識到咩叫廉價勞工

邊間先得架

3m ah

。